[1q題] 知唔知咩動物冇咁易中肺炎

答案好高汁

樓豬

李斯 多謝

求秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

改都唔改下想點

悶唔悶啲

唔知

係陸上動物

冇人秒？同歌詞有關

唔洗睇都知P牌

螞蟻
因為唔做事確係無益

昆蟲囉
因為無肺部

魚 因為無肺

長頸鹿

錯，唔係昆蟲

唔係昆蟲我個答案好高汁

唔係魚我個答案好高汁

錯，但都係草食動物